男士們, 娶個好老婆定搵份好工緊要D

娶個貼心, 善解人意, 助你解難而唔係為你添煩既好老婆, 但事業上可能只係平平凡凡

定係有好好既事業, 未至於大富大貴, 但都有中產以上, 同事關係好, 基本需求無憂, 不過娶左個麻煩多多, 成日嘈交, 唔願意溝通了解既老婆

正評=好老婆,
負評= 好事業

關係唔係有錢就可以聯繫到，佢明白同陪伴你個種心情，係開心到上天。

利申：男護，大壓力到仆街

做到好事業 不如直接唔結婚 老實講好多人結婚最大功用都係資源共用,R褔利

通常倒返轉，事業有成娶善解人意老婆，或兩公婆都係事業上有少少成就

廢男娶家嘈屋閉老婆

所以都唔知點答，我自己覺得男人事業行先，事業好嘅男人，眼光未必會差到娶潑婦

娶個體諒你嘅女人同肯捱嘅，咩工都好啦

點解樓主會妄想冇份好工會娶到好老婆
良禽擇木而棲